發覺呢加幾多後生仔用緊長者八達通

邊度有得買

品德咁唔要得，抵佢做窮人

買八仔當然係客服中心

因為呢個政府根本係教緊我哋做誠實既人永遠係最撚蝕底

乜撚嘢呢加呀？字都未識寫就學人出post

其實會唔會係傷殘人士啊

買綠卡 洗唔洗比身分證？

勁爽 好抵用 我都開始左加入

無知一問 洗唔洗要長者先買得？

扮幫屋企人買得唔得

咩站捉得多？